今次扑街，跪求法律巴絲入來！

小弟之前打算係工廈裝固網，搵左間WTT來搞。第一次師傅來睇話搞唔撚掂，原本我算數。跟住地產佬referr另一個agent來，又係WTT，個位agent拍晒心口話搞掂，叫我落住訂金。

於是我俾左幾百蚊訂金，佢話要等10日工作天，咁我等喇。直到前兩日，佢同我講都係搞唔掂，我當堂火起上來，係電話屌鳩佢。最後我唔撚柒裝，叫佢退番錢俾我，點撚知佢話要等60日工作天，我DKLMH

我想問巴絲有咩好建議？除左向消委會投訴外，仲有咩方法追番筆錢？雖然條數唔大，但係我未撚用過佢地服務就被佢地扣起，條氣唔順

我知連登仔智慧勝於異人，睇下有咩方法

仆街呀

下次改番，巴打

幾百蚊

條氣chok住

有冇做過WTT手足可入